# Скачивание и удаление клипа
Список MP4-клипов, которые когда-либо запрашивали для выгрузки из вашего аккаунта, находится на странице «Клипы». Чтобы попасть на нее, нажмите на кнопку-камеру рядом с профилем и нажмите на «Клипы» в появившемся меню.
Для каждого клипа указаны:

1. название камеры;
1. дата и время начала и конца клипа;
1. размер.

Клип можно скачать и/или удалить.

## Скачивание клипа
Нажмите на кнопку-стрелку в правом верхнем углу клипа. Клип загрузится на ваше устройство.

## Удаление клипа
Нажмите на кнопку-урну в правом верхнем углу клипа и подтвердите удаления. Удаленный клип исчезает из списка и скачать его нельзя.
